阿女打完疫苗發燒 今晚呂訓幫佢探熱 你問我答

唔訓

佢死左你會點

咁打完有反應都正常嘅

應該會跟埋佢一齊

係呀 但我驚佢高燒我唔知
燒得太勁會燒壞腦

推

幾歲

咁辛苦啲睇住佢

好波！加油！

好爸爸
依d野通常老母做

半歲

燒壞腦個啲叫腦膜炎

我老婆日頭湊佢全日都好辛苦 夜晚就我黎啦 反正聽日星期日

上星期個仔打完都好驚發燒

辛苦了

真係唔知
以為燒壞腦係發燒引起

Romanticism同Enlightenment philophies有咩分別？

我個女之前打枝枝針都唔會發燒
今次打完當晚就38.8 度 我即刻唔敢訓同啪左退燒藥先

其實你都係想有人陪你傾計姐

唔識

正是

原來樓主好老公好bob叔feel

Bob叔我偶像
記得奶屄

冇野了出番去先